我平時唔睇支支tvb嘅,但今次想講

我都係唔睇

超